想買2013 polo gti

各位polo車主，小弟第一次買polo gti，準備入手2013年polo gti，想問下polo gti波箱問題
1. 咩叫recall？
2. 購買polo gti時 有咩注意？
3. 如果著車時發現轉數表徘徊係1200以上，係唔係真係要換極力子？（Automomo講）
4. 換極力子幾錢？
5. 有無泊車雷達？

POLO 5 GTI 仲係用緊上代乾式7速波箱, 寧願買舊幾年既GOLF GTI, 行濕式煩少樣野

根據polo club既人所講
壞波箱既10隻手指數得出
不過最近有一架

想傾可以留telegram

搭單問下2011年Touran TSI 1.4 各位有咩comment? 見2手價好似幾抵屌

我又識人壞 十隻手機係幾多隻手計？

揸得 Polo 又會玩車入車會有幾多人丫

凍車著車咪千零轉囉

都係睇彩數啦
如果你真係好中意相信dsg既風險阻唔到你買

最後買咗1.2tsi